Logiciel de gestion de bibliotheque
---

1. Installation
 
modifier le .env
===

- voir la connection à la BDD

Installer les dépendances contributeur
===
- installer vich_uploader (https://github.com/dustin10/VichUploaderBundle/blob/master/docs/installation.md)
composer require vich/uploader-bundle
- installer liip/imagine_bundle (https://packagist.org/packages/liip/imagine-bundle)
composer require liip/imagine-bundle





